郭榮鏗依家係內會又頂緊啊,建制派係咁此施壓

apple 有 live

推

香港 勝在有郭榮鏗

建制派係咁施壓

郭榮鏗依家係內會又頂緊啊,建制共派係咁此施壓

頂住

頂住啊

要頂幾耐？

捱到幾耐 成班建制好似餓狗咁

Sorry,無知港豬一問

點解要頂住內會？

阿爺一出聲，成班姐係跟風

G持郭榮鏗

推到佢睇到

阿頂心諗: 我係咁比人 bin c, 吊

如果唔係要通過咩都得
飯民唔夠票反對
宜家無內會主席
垃圾會主席無得直踩

大文豪好正

內務委員會為立法會會議作準備，並商議與立法會事務有關的事宜。內務委員會的一項重要職能，是審議已提交立法會的法案，以及在立法會會議席上提交省覽或提交立法會批准的附屬法例。內務委員會可成立法案委員會研究該等法案，或委任小組委員會對一些附屬法例進行更詳細的研究，隨後並會監察有關法案委員會及小組委員會的工作進度。內務委員會可將關乎立法會事務的政策事宜交付有關的事務委員會研究。此外，內務委員會亦可按其認為適當的方式，研究任何與立法會事務有關的其他事項。

陣間佢班狗又出嚟咬你

陳淑莊

thanks 巴打
我都係港豬，但可以頂住d 咩法案，係將來傾既國歌法23條，定係一定之前立會傾好既法案

佢做主持真心高汁
又要對住啲低B仔

不過垃圾會都可以決定bypass內會去通過法案，好似送中條例咁。

希望頂到今屆立法會完，再贏埋9月選舉，先有少少希望。